蘋果A1: 馬道立反撃左報 「司法機構不容政治化」

【A1頭條】近期本港法院遭左報及建制派文革式口誅筆伐 ，批評法官屢「 輕判暴徒 」， 親共陣營更發起一人一信投訴施壓。將於明年1月退休的終審法院首席法官馬道立，昨罕有地發表長達 14 頁的聲明，強調司法機構絕不應被政治化，認為對法官或法院的批評須有理有據，反擊有人單憑「 純粹聲稱或斷章取義之事 」 批評法官，或因案件結果不合心意而作出嚴重指稱均屬錯誤。法律界認為馬道立聲明反映目前情況嚴峻，必須正視聽。

如果係張 肯定直頭奶到雪雪聲

就退休⋯都咁勇